[Danke Ginter, Danke Bender] 多蒙特吹水及比賽即討區 (12)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2016-2017

DANKE KLOPP

DANKE KEHL

多蒙特新聞

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

維丹叔走啦

345

老喇

都慣

公海同viu 都吹奏auba

丹叔掛靴會唔會做領隊

係咪值一億鎊先

d 迫搶好正

d 失波仲正

個場空過上年對鏝咁多

丹叔唔係終極老臣子上季開始應該俾人屌撚死左

冇睇開會以為佢係球王

BVB BVB BVB BVB BVB

睇入波數以為球王，睇幾多次機會先入波就得啖笑

巴查咁樣比人踩一腳

爛仔波

板櫈上留名

大黑鳩係咪踢緊左閘

洛迪古斯幾時過左ac

你幾時先走

飛機

比叔

早兩三個星期好似

Mor仔有冇後備

Rode是咪暫時性正選㗎咋

究竟買佢返黎做乜

castro

11M

11m

屌

拜仁買我地 我地買返拜仁
順下條氣

Bender走咗可能會出多啲嘅

買我地正選
賣自己板凳

bender 都小出啦

拜仁仲唔俾我地拆骨 嘻

希望可以睇到佢倒戈鏟草慶祝

Mor9有得出未

山度士同keyman做乜9

你好似射左先講喎

佢冇咁多死扭 比多d 波就fit 哂

今季應該後備踢下

啱啱先留意到標題

我都想影

我都想同香蕉自拍

durm 好sexy
有冇人cap 圖

岩岩開電視

想問下依家係半場？？

Durm狗仔式

yes

蘇保定

蘇保迪

Emma有冇黎

査蘭洛古 好似睇緊德甲咁

丹叔都換埋

單仔

auba

好彩越位咋

丹叔喺咪見到查蘭洛古有陰影 所以自動申請換出

話我多配唔起auba喎

係咁吹捧auba

今日我冇乜態

搏12m

無波踢同球迷影下相

肥沙

19真係好肥

吹奏單

好撚好笑d 旁述

97年 24歲

好撚肥

高兩個頭

我巴 高

做到野

d 信心番哂黎

屌 又燈

快速反擊

好靚

呢埸踢得幾認真

冇咩態=2助攻+1十二碼

美國仔巴打燈下今季德甲

頭先唔係話Mor換Pulisic㗎咩

我都睇到

比心撚

莫殊

諗左好耐邊撚個莫薯

換咗單原來

我都唔想咁燈

個薯字邊度嚟

亂講啲名

Mor9

點樣可以譯到莫殊

你叫佢莫狗算啦

講波兩條友黎傾計

笑撚到仆街

唔同年齡，唔同階段

蘇保

21好似好奈冇見既

海綿寶寶 蘇保迪

係到吹奏海綿

兄弟 Bender

今日依到咁少人既
定d人去曬其他po

肥沙真係好肥 好想搣佢塊面

肥沙面紅到

Mor9唔比波

真係好撚獨食

莫薯
乜撚野名黎

個個位交比海綿寶寶射啦屌

仆街

咪係 咁多位唔比浪射

交得咁靚

新伊巴好麻麻

哇屌

MOR正式比賽咁踢斬撚死佢都似
家陣好撚爆得好撚扭得呀屌

Isak

踢返個波比人做乜9

獨食

上場都好麻麻

屌 次次睇佢死扭爛扭真係睇到火都嚟

Keyman屌你

mor9

莫薯

Mor真係唔俾波

莫薯好波

新伊巴D駁腳交波好差
MOR真係獨撚到

背肌係咪屌緊莫薯

似係

gotze無乜掂波
舒爾利都無機會射波
比莫薯射晒

屌你莫薯 聽一次同睇到笑撚到仆街

咁薯仔今場係好波wo

你肯定薯仔今場踢得好 ?

咪係

邊忽好? 浪射夠多?

same

我多又贏

全靠莫薯

屌
下個post名叫 [莫薯好波]

感覺上433打防反真係睇落舒服過4141/343呢d神陣好多
點解會用扎加度客串左閘架慢到嘔加上佢打開中堅d防守企位都怪怪地追又追唔切

Mor成個美屎 勁快 係射唔入

係香港

係莫薯

托利斯巴打走火入魔
會唔會考慮下改名做莫薯

叫我愛莫薯

Lm

開季頭10場佢入到波我改 屌你莫薯

計唔計德盃

留名睇走數

9月始頭10場

支那無直飛德國(好似係)
上年深圳踢完都係香港機場走

尋日入場氣氛麻麻 唔知係咪落大雨問題

auba好似話會等係多

聽住先啦

冇人買緊係留係多

個個都知佢把握力，點有人買

psg 突然唔要佢姐 唔係走左啦

12M年薪 點簽得落
仲要唔後生

好在冇買拿卡錫迪

其實隊波好多人都踢到前面個位
萊仔輸仔臘仔，不過冇一個係奧巴呢類poacher 就真

希望海綿寶寶今季有返啲表現，上季傷足半季

有冇手足去左睇高普

有免費飛但唔係利物浦fans
真係為左睇高普而去

我都係免費飛喎巴打
Now續約送
好好氣氛 巴打坐邊

本身係坐西邊最上排
但放工遲左去到懶得上去
傻鳩咁企係門口果邊依住欄杆睇咋
好似仲近
爸打你行出行入見到有個傻鳩企係到應該就係我
氣氛勁好呀 好似利記主場咁
如果唔係要番工 真係想搏下等有無機會同高普影相

我坐東邊頂
見到有好多人企左喺度 可能同巴打擦身而過
覺得水晶宮好慘 冇乜人理
其實係咪要去酒店捕佢地先會影到相

水晶宮勁慘 上半場明明踢得唔錯都比人boo 有個黑人超勁 無留意咩number

如果多仔黎我諗我應該會捕係酒店
好想親自睇佢地對ac milan

Btw 呢個post靜左好多 你地係咪開左tg 之後少左上黎 對我呢d cd rom黎講好sad

我都有眯
Zaha超勁

高普

女同事無睇開波
佢話高普最型

上年有冇去深圳睇多對鏝？
靜可能係因為呢排冇乜波姐
我都冇入gp
唔怪得好似冇乜見過你個名 唔好做cd rom 得閒上下水啦巴打

放心喎，tg都冇乜人出聲

踢獌嗰陣都唔覺有咁勁
今場瘋狂過人

高daddy 好掛住佢
Btw其實我好憎利物浦 真係睇高普咋 著住佢件波衫扮咗日利撚 好彩童裝400好平
全日覺得最高質嘅球員係占士米拿
真係old ginger，犀利

反而btk
今日最撚廢一定係屎毒，真心好撚垃圾

上年唔記得撞左咩無去 今次係唔請得假
身邊無fd睇德國波 其實mon左post好耐 高登mon到而家
以後會上下水架啦

屎毒廢到
下半場換出 入so蘭基同古天樂 即刻唔同曬

自己睇波算啦

所有紅衫球隊我都唔太喜歡
心裡面其實好想水晶宮贏
巴打坐邊

Solanke真心勁
同埋今日神軒都ok，佢平時真係好撚廢
大家對佢都有所期望嘅時候，佢國家隊

多仔幾時會有第2個daddy
Between 巴打同我一樣買童裝

你淨睇開德國波？
我坐west stand高層
我都係有人請我先睇
不過利物浦同李城我都想睇嘅
Btw我唔係巴

啱啱記得你個名就改左
上年都幾好氣氛 半場大合唱海闊天空
不過冇去捕酒店 有啲後悔

多仔唔會有第二個daddy
其實我本來諗住買Alonso件t，屌，排到冇哂 我又唔想買謝拉特 咪買波衫，是但
同埋我唔係巴

英超 西甲都睇
紅衫例如獌 猁 阿妓呢啲都唔鍾意
拜就更加唔洗講
Between原來連登真係有絲打

題外話：香港多唔多女鍾意我多

今日神軒踢撚到阿朗素咁，真係難得

莫薯巴
你上面有個

年尾可能有機會去旅行 諗住第一次去多蒙特
一定會捕係球場攔球星影相
下年可唔可以唔係番大陸係黎香港 雖然我知這些機會

去睇公開訓練啦

屌 一日未開季都未洗改住
btw 相對利點解咁多女fans

自爆左買童裝tim

我淨係好撚憎藍色衫果啲 反軌

Btw我高登已經喺度 以為個個都知

明明我地咁多靚仔
背肌同萊斯
以前仲有25隊長

冇波踢又冇轉會姐

以前有托利斯

今日見到有個女人著我萊
德國野冇人理好正常

我諗如果今場我有得去睇利 我應該會著托利斯
車仔個件

你兩個個名似到
仲以為你唔記得轉acc

抄me
Me用咗呢個名好耐

好撚串

等我再改 諗下先

冇奶油架 德國拎完世界盃應該會多人留意下德甲架

留意曬拜仁

今日唔知做乜鳩著左德國隊去

我睇直播好似見有人著德國球衣

形容下

勿相認

唔記左 淨係記得有德國隊波衫出現

算啦薯巴 多有女fans都輪唔到我地啦

想買新一季主場球衣 但係諗唔到印邊個好

一定係莫薯

咁撚獨 想印auba又驚佢走 reus又成日傷
一係香川或者Gotze

香川
Pulisic

Between今季主場有啲柒
想印11m 搵人阻止我

大路你都印曬架啦？
印左papa/軒仔先啦
估你路

巴查都唔錯

其實一件都冇印過 好貴
不過又唔想太大路

第一次就唔好俾11m la gum

比我會印papa
但我都支持巴查子

本來第一次想俾大十字
但未印佢就走左

印巴查啦
佢真多
或者估你路bb

Btw真係唔多鐘意著波衫出街
仲要非我愛隊 好柒，屌

一講完大十字就見到 好掛住佢

好奇問下 絲打著係咪會好多仔𥄫

想印嗰啲走晒
大十字
Kuba

仲有無得印1617
想印丹仔

靚女著先會比人𥄫
我著會比人笑
好人好者著乜撚利
頭先食野格離枱喺度講 又好大聲講啱啱睇完波呀嘛
其實我唔鐘意利 著個氣氛姐
我去睇巴塞果陣都買咗件疤波衫啦
當睡衣著算

識印會印
比斯錫

定係印客場好

絲打你買波衫好似唔洗錢咁
幾百蚊件波衫當睡衣
頭先去食野 成間老麥都係猁

Papa同比叔點揀好

一於客場莫薯啦 3粒字抵呀

下 唔係
咁我星期六都睇
會再著多次
今日係全年最多利出沒嘅日子

星期六見到高老豆幫我同佢講聲好掛住佢

上上季第一次買多仔衫
印完前隊長
轉過頭走撚咗

今年可唔可以幫手印件durm

我穩陣 上季第一次印印左肥沙 實冇死

今季決定印香川／沙軒

打本比你印
印sahin
Btw今季主場好柒買唔落
D波衫好似一年靚一年柒咁出

我印咗佢幾年，宜家全部擺喺度封塵，1617又唔知印邊個所以冇買

上年印左香川

鹿b係女神有錢又靚女

人生贏家

客埸幾靚呀

車簽咗莫拉達 有人走唔到

Cls膠都唔想比

鹿絲打

你地唔好以為個個睇波嘅女都係杰寧公主先得嫁
Ff too much

買咗上年作客其實都幾少機會著
做運動著又唔舒服

我做運動都唔會著波衫
著訓練服舒服啲

唔通沉日見到嗰個靚女猁就係鹿b

其實你地覺得斜間嗰件算靚定柒

件衫既設計好靚，但係著上身有d7

喺到踢到掛靴啦

我唔係靚女
更加唔係猁狗
Btw今日見到神軒，係幾撚型

想印件作客 有冇好球員推介

Durm

印完半季就走人

路過問下, 做乜賣左BENDER同GINTER ?

球員想離隊

大家又可以睇多一季神級把握力

佢其實唔差 但點解會冇人買
好sad 咁 本身都諗住走咁

佢係純poacher
唔帶波唔做波 最多first touch
淨係靠搶點
佢全季冇禁區外入過一球就知
加埋一定貴
本身買得起佢既波已經少
等前鋒用既更加少
岩佢打法既更加少
賣唔出唔奇

仲要唔係後生
佢個打法唔轉型有幾多年貨仔淨好難講
橫掂都預咗買貴，係人都揀個後生啲可塑性高啲

yes 呢個價我買lukaku lacazette 唔好
買隻羊過兩三年又要換前鋒點算

Agger

磨合得黎佢都三十 又要貴到仆街 太大風險
auba一定要人配合到佢 而配合嘅默契正正需要時間去磨合

[url]Hello, check out this interesting post i found in the BVB app:
黑人問號 唔識英文

you大女神
其實我以為你長住德國
你應該去埋mk撞下karius

咁今年都冇乜邊個好買其實
下年可能又係咁上下

我長住香港嫁
之前喺德國住咗陣姐
我琴日成日都喺旺角，本身自己有野做，靚仔仲要喺正我做緊野度格離 不過落到去撞唔到佢啦
佢真係幾靚仔 旺角冇女佢食唔到啦

萊斯bb

殘

同女咁正
日日玩好難唔殘

今季應該幾多機會睇2位前金童打哂成條中前場
上年睇阿積士d波都係短傳為主

條女仲要騎師

點忍

首先要唔傷
打短傳 小組好呀 岩多仔踢

仆街
尼馬去psg
小丹丹有危險

疤主帥話佢唔會走

隊長傷出4星期
古你路又傷
係到我發威嘅時候

係me先岩

唔係話假嫁咩

今日a 米個陣認真d
睇唔起我多

人地對拜仁贏緊2:0

a米復興了

米蘭好波

a 米今場好勁

拜狗咩事
Ac屌打拜
我多屌打ac
結論: 我多屌打拜

精神勝利法

好小見拜仁輸咁多
james 暫時未見到作用

Keep住

Borussia Dortmund‏已認證帳戶 @BVB 4分4 分鐘前
更多
BVB: Bürki, Zagadou, Mor, Götze, Isak, Rode, Schürrle, Pulisic, Passlack, Toprak, Durm. #bocbvb

Unsere Bank: // Bench: Reimann, Subotic, Bartra, Dembélé, Sahin, Aubameyang, Sokratis, Piszczek, Castro. #bocbvb

Borussia Dortmund‏已認證帳戶 @BVB 1分1 分鐘前
更多
Borussia Dortmund 已轉推 fira
Due to rights holder issues the livestream is only available in Germany, Austria and Switzerland. Sorry. #bocbvb 0-0

場上隊長係海綿寶寶

冇人睇緊

有冇link

輸一粒

no eyes see
希望只係因為要季前夾點踢

我仲未睇到點輸 半場前先開

btw 有冇高清link

Facebook有直播

靚撚到

輸緊2球

輸比波琴真係冇眼睇

d 防守又on99
mor 又進攻黑洞

薯仔啲突破其實幾好睇

bvb 個offical fb

Youtube都有

d 隊友本身走緊靚位 佢又自己死帶爛帶 到帶死哂先搵人比 d 隊友又已經比人封哂位

差d 3 0

啲正選上場

Castro 1:2

重有6分鍾 起碼都要追平呀大佬

我窄角度

2:2 美國仔心口入波

個頭講完依頭就追平

屌睇錯 我以為窄角度射入 原來係撞入

Auba差啲終於可係禁區外入波

點搞 正選同副選差咁遠

isak麻麻地
比ramos仲差d
要慢慢浸

傳賣樓主

重用durm

Happy birthday

莫薯巴 就黎儲齊一隊

想再改名 有冇好球員推介

冇呀唔準改

屌你莫薯

屌我發夢去餐廳食飯
撞到多仔成team 一齊影相

跟佢地返酒店 一齊沖涼 沖

多甜pls

拜搵軌出氣

有個多迷係拜迷區

仲拍晒手

捉戰犯

拍手俾前隊長

蘭仔咁努力，結果上番德甲都係做2號龍

買返黎頂丹叔啦屌

咁丹叔點算

退休

丹叔退休做教練啦
佢出親場都出醜睇到心痛

True

我都唔明點解要賣蘭仔 維丹叔做吉祥物咪算

有蘭仔打拜無難度

賣佢條友腦裝屎

Merino去紐卡素

賣定借

賣

賣得好呀
賣埋rode drum

G持

還我細孖

屌佢地宜家係ig開緊演唱會

租但有買斷 好似係

唔係租

其實佢唔係真係咁差，仲有潛力既，不過冇位岩佢踢啦

潛左好耐終於上水
借問聲九萬年前個telegram group係咪收左皮架啦？

二隊個Patrick Pflücke FM妖人黎

買佢又買Rode，浪費人地青春

一齊J下估你路
上季同香川玩小組玩得最勁好似就係佢
到而家都唔知佢到底係LB LM CAM 定 CM

打FM超好用 成條左路+CAM都打得
衰在夠晒似真人 防守麻麻地

Marino Sky sports 話係租

未收皮 不過無咩人講野

官宣了

以為你講Bender

米連奴

租1年買斷價8M

要佢好過rode

冇乜點用過印象中

今晚打愛斯賓奴希望有得睇dahoud同philipp

0-1 執柒左佢算啦

成隊廢到

打愛斯賓奴都輸

Hea到
睇唔慣光頭佬，現場咁冷靜

除左ac嗰場仲有冇贏過

好似冇

希望今季唔會又包尾

而家人腳擺個4-2-3-1 任鳩佢地自己踢都應該有頭5既

信唔信排個比杜曹更鳩既陣丫

希望放沙加度去左閘係試下

硬既防中無曬

佩利錫咁勁嘅 頭先嗰球
Ps唔係講緊美國仔

已經係曼聯既人

點解當初要賣佢呢

屌鳩高著丫嘛 好似話
果陣未睇多，但左翼位應該係唔夠reus 爭？

佢踢果陣reus黎左未

一齊踢左半季
佢想踢多啲先去狼堡

睇加柏ig見到ginter著加柏波衫感覺好奇妙

條友好勁 成條左路玩哂 估唔到係我多出黎既
個時未睇波

其實唔夠親生仔大十字爭就真

大十字真多

因為當年佢想要正選同高普吵
當時我地叫佢球王
之後就走左
有ff過佢如果肯留低當年歐決頂古沙唔知會點

lm

冇賽事依度真係好靜

新聞都冇咁濟

冇轉會消息

係reddit 見到， 第八

呢個唔係新聞啦😂

無人講真係5g

後日又有波踢 peter 可以贏番場未

佢本自傳有寫到

FF下開季Line up

有我

durm 人材凋零

連阿特蘭大都屌打我多

pre-season 兩大笑話
多蒙特
拜仁慕尼黑

仲要再攞幾多試陣黎做輸波藉口
隨時等護級

仲以為聽日先打 冇睇到
6/8打拜仁?

目測今年會仲衰過TT

tvb 會播
兩隊垃圾廢鬥廢

mr11幾時返返黎

半季後

巴打繼續燈

6號凌晨

到底今季輸波輸到爆血管先定睇莫薯睇到爆血管先

拜今年好似麻麻地 留tt 唔換教頭係咪有機偷雞衝冠

根據劇本，佢一出返黎就好勁，場場爆seed
到季尾又傷，大賽決賽又冇份

loop loop loop

係決賽傷

仆街了

丹爺唔好呀 我哋有美羊哥哥

👍 Heute unser Kapitän: @MarioGoetze. #bvbabc 0-0

Hitzfeld: Gotze one of Germany's greatest ever
[url]
[/url]

死肥仔雙下巴

算啦其實佢都好努力，好想睇佢打起

好想佢同萊斯繼續係球場上show恩愛

@Spongebob

星期六屌打拜狗

丹爺唔好走阿，唔想fifa18洗錢買返你阿

屌你拜又比人抄緊
今舖真係廢鬥廢

應該會係近年最垃圾既一埸Supercup

新伊巴技術又粗又冇射術，係咪吹出黎
B隊輸一球就算啦，個龍9開先輸，Topark＋Subotic防守OK，左閘真係
光頭佬你發力未

華斯基9up都有個限度啦
知唔知醜字點寫架

Opel做左臂Sponsor
好靚

連續踢

地獄賽程
係咪二隊嚟

主場定中立場

主場 德超盃好似係用德國盃冠軍做主場

應該係二隊
當你一隊踢完第一場都冇時間番主場踢德超啦
仲要體力個d野 所以9成係二隊

點解會排到咁
fifa career mode 地獄賽程真實存在

應該冇乜問題 德盃輕鬆野

準備好廢深夜西波未

賀芬咸抽中利記

All in 主

Robben Boateng James Alaba Neuer Thiago Bernat 都踢唔到

買德國盃決賽版定聯賽版好

james 點解冇得踢
佢d 熱身賽好廢 唔知聯賽會點

講真我多嘅新人都喺麻麻

啲老將唔係老就係傷

傳莫薯去國米, me ok
傳Ous去巴塞, pls no

講真俾我係Ous都走, 有機會坐尼馬個位

如果放丹就唔會賣埋薯仔啦

莫薯有人買快啲賣 成個贊球王咁

賣曬兩個就唔夠人用
放租就算啦`

如果莫薯唔咁獨 其實留低都ok架
有冇想買杜姆？

邊個講我壞話？

召喚美國仔巴打燈一燈超級盃

屌你DURM快撚D走
薯仔如果開竅肯交波就唔好賣啦
佢真係唔差

記得有場熱身賽海綿同薯仔下半場出咗嚟 有幾球海綿舉曬手薯仔都冇交過俾佢

不過交畀海綿都未必入

推post
今晚大家一齊氣

美國仔巴打呢
快D出黎燈一燈

算啦 咁廢 點贏

莫薯又廢既 淨係識扭唔射

btw 今晚可能睇唔到

有無reus?

出年先有

巴查踢左閘啦不如，唔想睇Durm

343有冇得諗

其實 札加度 點? 佢ok 唔ok?

閘位真係麻麻 中堅位應該唔錯

但中聖夠人 我見佢好似成日都上得好前

中堅黎講技術OK，但咁既身型唔識下下食身位防守

無進攻中場

Zagadou又左閘了

睇完個陣完全唔覺贏到

球彩台班9up佬話睇完個陣覺得我多買得過喎

點人數

少蒲頭嘅點唔點得

今年邊個唔生性我就轉邊個做名 希望佢百屌成材

做咩咁想講咩啫 做吉祥物唔好咩

中間少左個進攻中場，好似斷開左咁
定還是放波俾3個跑狗走
Gotze連後備都無，半場想變都唔知佢可以點變

不過真心希望我多假杜可以早日成材 解閘位老化問題

我估2:1

Borussia Dortmund‏已認證帳戶 @BVB 53分53 分鐘前
更多
🤕 @MarioGoetze (Rückenbeschwerden, individuelle Belastungssteuerung nach 5 Monaten Pause) steht heute noch nicht im Kader. #bvbfcb

背痛

應該當11m係進攻中場？

咁多新仔

岩岩訓醒 好似趕得切

湯馬士梅拿

屌鍾仔當咗光頭佬係哥迪奧拿

鐘仔係咪盲撚左

What happened with rudy

輸少當贏

5 months wtf

始終差d啦

佢係咪握手握傷咗

點解變左Rudy換旗

dllm mytv真係好撚廢
轉咗3個browser搞咗一大輪都睇唔到

開電視啦

幾期待Dahoud

Hummels

會嘈醒屋企人

比利

沙軒

巴塞丹

巴查

唔好走呀比利

丹爺真心勁

一億喎

屌你auba快到

又要用睇片

球會應該想同摩納哥鬥儲妖人賺錢
8M 過一年變左100M

成日都好驚嗰條維度會踢撚傷我地啲人

狗嚟dklm

屌打

對面今日冇james?

傷

好似傷

今日好多人

比得好靚 後防

利狗 係間碟

平安鐘

熟悉嘅後防出現了

水

達㗇得 好靚仔

goal!!!

Goalllllllllll

嘻

我愛美國仔

美國仔！！！！！！

美國仔好波

屌你聖馬癲

our hero!

美國仔巴打好波

Pulisic 幾有信心喎 奧巴係隔離唔傳自己射

美國仔

pulisic bb 冷靜射門

TOOOOOOOOOOOOOOOOOR

巴塞又睇中人了

今日對面出左幾多個聖字頭

屌 終於睇到
美國仔

送既

好多都封哂聖
聖馬天已經證明自己

TVB delay

偷得靚

burki

奧巴都賣得，呢個一定唔得

背肌

巴查bb又係進攻中堅嚟

究竟Dahoud可唔可以更新到我張圖呢

borussia!!

後防醒定定啊屌

廢鬥廢

你加柏嫁？

睇通 單狗cup

出面個即論係拜post

papa又打狗

Pa搞乜

拉得好

Kimmich好撚勁

空哂

yes

11仆街我燈左sor

人地個長傳靚

唔鏟草嘅？

Vr

Zagadou唔睇人

即刻用新野

diu

Zagadou

利雲好波

居然有加柏fans

Casto咩事今日

防守? 我地冇架! 哈哈哈哈

Rudy出得靚

做乜鳩傳親去比叔d波都成pat屎咁

鍾仔
捧拜都唔洗捧到咁呀

新仔

食屎

Video assist..

大黑鳩橫傳俾對面咁靚

腳腳都花式咁點攞

靚角球。。。

呢球咁陰

依件垃圾一向吹捧豪門
上場德國盃聽佢講又係得啖笑

背肌係咪收左Peter仔order要大腳快開
不過前面冇人理

支持左gladbach 6年
好少上連登傾德甲

買新LB啦

拜用好多長傳地波

德甲李斯特城 我多係德乙升上黎兩年架咋

同市光榮喎
係格嚟市 同城

其實有3個lb

Castro

卡斯 垃圾。。。。

有幾個係廢

今日食左屎

Papa好堅

想佢快啲換

D人話光頭佬似哥狗踢法，事實係佢打多左長傳急攻，有番以前高節奏防反Feel

對親利雲佢都好勁

唔夾

簡單左 節奏快左
但後防都係屎

韓國仔落左二隊喇

有晒心理準備
上季阿積士踢到差唔多十一月先有form
十月前應該都係睇鳩波
Peter仔套戰術唔易學

有fantasy Bundesliga

人屎

舒姆沙 古里路同杜姆
得古里路叫好d

班友未集中

你有睇荷甲？
其實我對荷蘭教練幾有期望
V92除外

似拜ng

但係防反首先要有防
當年高有hummels papa同當打型男
宜家我地...

不了

Zagadou成日衝左上去又返唔落去

大家期望係姆沙同估你路輪換。。。

兩隊borussia唔係死敵
冇乜所謂

上個月Dahoud仲放緊假，Reus連續兩年都傷所以原本plan上去睇波都冇去到

勁到

其實我都係睇人地d review同數據9up

巴查可以再fit啲

reus你預唔到佢幾時會傷

喺德國住？
邊頭

其實古里路唔差
不過放中場打左勁過打閘
但肥沙老 另外個件垃圾唔好提
真係無LB好洗

住德國？

血肉長城咁守法

佢未嚟前唔識佢
而家睇落not bad

我地兩邊俾人任過咁

左

平安

哇

真係冇後防
食得嫁？

打343仲好

Rudy唔差
但真係冇可能取代到xabi

我覺得佢打左閘好過打中場
中場唔係無人用
而且佢打中場又唔係話好勁

夠大隻 擋到

我講緊多連續兩年暑假踢icc Reus都傷左冇跟去

鋼門煉成之路

唔係

平價執返黎恨唔到

佢打左閘係前面打小組同傳中好有質素
不過後面會俾人撚爆

以為你上加柏睇波

Thiago 出返黎嘅話佢應該坐櫈

好難講，TT要佢猜波姐

返國家隊佢都打閘
波底真係好好

又比人出波

我睇緊乜

甘美勁到 又中柱

未去過Borussia Park

應該係話未去過德國

Thiago都ok平庸果堆嚟
始終Xabi太勁

反正出邊個後面都比人撚爆
咁不如打全進攻足球
左邊放前放後佢都好好洗

人腳唔岩，兩邊得Durm同估你路打得哂全條邊路

望唔透光頭佬係想沙格度轉打閘定純粹冇人用
如果想佢轉打左閘估你路應該就唔係打閘
佢係阿積士試過將個右翼一季改造左做防中 好難估

我地有乜人會買到啊講真 最已陣

牙朗應該好鐘意佢 出波勁
歐國盃好似對匈牙利就係靠佢斬俾牙朗晉級好似係

再睇啦 始終幾個新仔都唔係光頭佬買 希望佢會買多一個後防

講真，我地後防廢最主因都係因為中場唔硬淨

我屌

拜啲人sip位勁到

2米 都俾人頂

哇大黑鳩等波

叫佢走

其實toprak簽得好好
再簽好似會太多
左閘有估你路肥沙
右閘有比叔肥矮同垃圾
真心覺得今季應該出多d 肥矮接比叔班

Dc都因為durm打爆佢條路而敗走拜仁呀

垃圾鐘吹奏完未

沙格度睇波

又走左

打緊半場訓練？

巴查:辛鳩苦

左閘食屎架

真係好唔掂...

巴查bb

巴渣好波

巴查用生命值硬接

要不是巴查

天父爸b 我願意用沙格度換破處浩返黎

我多啲攻勢去晒邊

中場踢緊乜

好

屌你唔好再吹慢d?

Zagadou同durm有得比

多蒙特真係要多謝安歷基,咁平放巴查過去

冇野踢

繼後有人

左右護法

係咪想改名 改啦

其實巴查上季鳩左2/3季係後尾慢慢打起信心

又唔用
佢真心唔差，我覺得佢仲有得進步
同埋佢真係好愛club

真係得開波10分8分鍾好波
跟住一路比人禁住黎撚

屌你沙格度

適應聯賽都要時間ge

睇多兩場先

開波未比人左邊

佢比人炸完踢得好左

好彩頂住半場

終於捱完半場

係

睇到好撚辛苦

唔知papa同25雲傾緊咩呢

巴塞出身波底意識一定有保證
佢呢兩季儲夠經驗應該成到材

仆街 我見到peter仔同rode傾計

睇沙加度係一種享受

我屌你個25仔咁都比你入波

叫Rode踢閘

佢真係 係唔夠爭
碧基果啲係頂級

典牙雲囝 你吾做25jai咪有人幫你拎神射囉

巴查出波真係唔錯

Rode可以出黎鏟草了

剩係玩長傳都夠食啦,市面上有幾多中堅傳得靚過佢

25雲:洗唔洗場場都對我咁狼死呀
PAPA:再講我下半場就收你皮 含家鏟

中堅呢d一定出得多先勁

Hummels
進攻中堅果堆嚟

半場打陣機定定驚先

啱啱黎到個排鳩到喊
自己帶波上半場比人搶又有
鳩傳直線比個波人打反擊又有

碧基都傳得好,但呢個年紀同價錢
巴查一定係市面上最抵屌

巴菜算係咁 有人情味 知道多仔度縮 8m就俾佢過黎等佢有波踢
俾著賤種果d 一定又loan 又加buyback

個人認為後防上放走ginter係今年最失敗嘅舉動

仲要成日失位

無計 佢想走

Exact7ly
呢單交易對大家都好
巴查

細賓

要同哥哥一齊

巴塞on9姐,留馬菲奧賣巴查

Btw z字頭得個大隻
真心廢

其實佢想踢多d 姐

馬菲奧從來都冇夠過班踢巴

不果個球冇越位咩

話哂都偑老大出手

巴查咪撚回家，長留係多仔最好
剃班垃圾巴狗高層眼眉

見到英超班中堅下下都50m起跳巴查8m算好抵

傷完出翻黎就改佢踢中堅連派幾次膠
明明細賓打防中好過件RODE

兄弟班 九成無好結果

睇到好撚攰

我覺得佢唔會返巴塞
一黎巴塞都無諗過會要返佢所以回購乜都無落
二黎係佢好愛多仔尤其係爆炸事件之後

下rode

英人除左250,kane,ali呢三個,冇一個值多過30m(現今市道計)

認唔到

中堅唔夠無計 比ginter踢仲膠
唔係靠佢盃決賽都入唔到

單爺、卡斯度踢Friendly又咁勁，依家就冇態

Ali係勁，但所有人返國家隊就係垃圾
我覺得Dier都值

係啦，大家和平分手

細賓打防中硬好多真係掃蕩型
當年打皇馬掃好多波

當年佢同肥腩

Expected more from dahoud

一個要被配合
一個逗住人踢
小左個做串連真係差好遠

單爺頭10分鐘好勁之後
卡斯度條垃圾無勁過 食屎啦

左閘仲係佢

卡斯度其實真係唔知要黎做乜
以家仲要有埋達荷特

無人可換

個頭講完即刻換RODE出黎
明明隊波已經無硬淨防中重要賣
班高層個腦裝乜
懷仔,沙軒,RODE撚夠人撞咩
BTW件肥腩傷好未

無人要

Big family

我見佢同鏝ig都有post訓練相 反而我地件新肥腩葛仲要慢慢嚟

30歲主力球員賣去2,3線球隊可能有人要既

五個月

11m都算係咁，佢fit個陣係做到肥腩d野，但技術同意識差一皮，又間唔中冇態

法甲

黑人勁翻

勁大隻

屌你老母tvb真係難聽過粗口
仲有呀，香川前季無正選咩

俾左2佢著

沙加度bravo

巴查子好波

利狗

25雲

咁都黃

岩喇撞撚死佢啦

巴查子真係生命鬥士

巴士炸彈都用生命值硬接

好想吹奏佢
下下都好到肉

得佢受傷

巴渣

屌奶星
生得矮就咪同人爭波啦

列 又撚狗

真多巴查子

疤好似買左新中堅 見到D人講 當初點解要賣巴查

朋友最多 轉圈轉圈 Castro共你

我羊好似好耐冇掂波

Rode攻中黎

中場都搶唔贏造唔到波上去

聖馬天收咗皮

süle仲硬

羊掂到波

鐘仔

拜迷

好撚大隻

卡斯度收皮啦

億你老母呀 收嗲啦

矮左少少啫

望一望個後備名單 好似無人可以換

我想睇Phillip

沙加度真係黎搞笑架wo

高文爆鳩沙加度

屌你利雲

25雲復仇記

Same max

利狗好煩

巴查立即嘈鳩佢
真多

佢呢排成日都好唔耐煩咁款
應該上季冇人幫佢拎神射心靈受創
岩岩入波幾激動

利雲都幾仆街架喎

Goallllllllllllllll

Goallllllll

goal

好波

利雲又報恩

AUBA AUBA

2:1

dembele auba

靚射

肥矮

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

Auba

想吹奏返auba
其實佢真係好勁

TOOOOOOOOOOOOOR

Tip得靚

唔洗儲膠就入到

有個新兄弟幫佢儲緊

垃圾Vidal

岩岩睇教呀教練個側面好似高普

斯文版

出齊沙格度 杜姆 薯仔
auba 埸埸大四喜都似啦咁

趕vidal狗出場啦

畀多張啦屌

沙格度 打前鋒啦

真係狗黎

贏波我就撐新教練

passlack

柏斯歷克

Passlack

屌佢老母收皮啦狗嚟

兩個閘差一個頭

維度不嬲踢法似狗

短

刀疤佬仲係咪度 passlack 準備開拖了

啱晒拜狗

點止
Passlock都唔知有無米7

1.95m vs 1.7m

應該可以企係度幫沙格度含撚

屌 有畫面

又係ME

其實沙加度可以試防中

巴查堅勁

可唔可以叫沙格度出返黎幫肥矮頂角球

巴查子

未開季就撳爆鐘

今日好勁
來季

鐘仔真拜

rode今日唔差

想睇佢倒戈入波鏟草

要印巴查子

金童牙 巧京

Tolisso有啲似艾簡達拿兄弟

呢類球員真係好得人鐘意
又有戰意

今年諗住印沙軒

完場啦

生咗

巴渣 100分

矮仔兩個

屌啦星

屌你老尾

唉

好on999999

睇片

點解圍。

巴查子俾利狗踢左腳之後好撚熱血
Papa都行埋一邊

好柒

佢熱血底

矮人點解要撞鳩人比個自由球人地

自己入

係piszu

乜啊philipp咁靚仔

入得好on9

差幾分鐘 diu 你

Suele唔係手球？？

süle手喎好似

屌tvb收聲得唔得

要睇十二碼，屌

成日都臨尾香

我睇俄佬台

睇完Video assist都係冇用

12碼爭飛機盃

開post喇喂

靚女

臨尾香輸埋D咁既波好嬲呀屌

咁撚樣要打加時

真係主要係on9

Sahin又傷

女軍醫

又淋尾香

比叔開始鳩埋一份

難怪班友成日傷

背肌好似好有信心

輸個自由球比人on9
自己烏龍仲on9

背肌寶寶好有自信

呢球太亂了

已經對下季冇期望 原來問題唔係出係教練身上

後防無變邊有期望

120m了

右腳

佢不嬲右腳射pen

洗唔洗咁激動

Max靚仔

ｍａｘｉ

又係自信撚嚟

Buuuurki!

好！

見到羊出黎射好放心

破咒

點解咁勁burki

Shit

屌牙報恩

仆街仔

垃圾

好驚屬上

molamola castro

好驚

比埋12碼你都失

見到11m我屎都標埋

嚇死唉

11M攞到咁盡

頂

J出事

燈左巴渣。。。

屌你老味

超級杯吖